是咁的，我創立咗個(抄襲人地嘅)時裝品牌 (2)

原post

是咁的，我創立咗個時裝品牌

1. 比人踢爆件中國製T恤係抄襲台灣嘅goopimade

2. 聲稱係自己設計 叫佢貼紙樣 點知貼張殘體字嘅紙樣圖出黎
擺明係問廠拎唔係自己畫

3. 原post樓主食開人血饅頭 次次開黃post都係宣傳自己想cap水

屌佢老母 推

此風不可長

推

條傻閪饅頭狗話自己只係"參考"人地影相角度

好設計一定要推

衫袋放電話想被人搶定想漏出黎？

體制內抗爭

Push

黃店

我已經同goopi report咗

推 之follow咗嘅可以unfollow啦

搵食啫

發現真係好撚多人靠所謂黃野去搵錢，好撚恐怖

搵大陸廠整 炒人design 扮黃食屎

人血好唔好食？

被人踢爆左 ig仲唔del post 想繼續呃鳩人

仲要講品牌

品你老母牌你老頭

牌子呀屌

同鄉好波 堅做野

屌你老母你咪撚25啦

???

條傻閪影撚衰香港人

佢做左好多野我地唔知

諗住抽bees水 點知自己仲柒過人地 屌你老味

推條傻閪仲喺度死雞撐飯蓋話自己原創

開到第二個post 點都要推一推

Push notifications

抄襲師

你個名你係胡慧沖？

台灣人著到 但香港人著唔到

樓主咩台都撈
似連仔本人

幾時封佢account

又諗起bees

沖SIR

條撚樣一開始諗住抄鳩bees個標題想抽bees水 點知柒到仆街

好撚柒啊屌

係啊屌真係笑撚死

我好快進駐寵物台

Bees都好過佢

寵物台是你家 四眼都愛它

幾型

一睇到大陸製真係....

屌 跟番個大趨勢都叫做創咩？ 仲叫設計？

點睇沖sir真人上連登

呢條撚樣又係騙子黎

[突發]香港本土潮牌bees創辦人呂成亨(享仔)原來係賊仔黎！！！

佢話間中國廠係黃

隔住個mon都feel到佢地個份自信

唔出奇 派膠子住內地都深黃

人地一開頭唔答架

佢近排申請咗黎香港

佢見到我youtube留言先上

冷處理

愉雞樂連潮流台都撈埋一分

人血經濟圈

tui

拍靚女

屌你老母已經追蹤咗佢 每次一出現即刻追撚住佢黎打

仲以為係bees😔

好撚多人以為難得有本土野走左去follow

話撚左佢係人血 起底真係一目了然
其他唔關黃post無野宣傳
一有關黃就一撚定有野要宣傳 好明顯喎
今次到人血純白tee design 抄台灣牌子 made in 支那 重要overpriced 重有好多問題。。。
到ig 其實好明顯 先用文宣draw attention 吸夠咁上下人就開始sell product
樓主以為自己好醒？！ 實狙到你仆街

你本身係狗
進駐都唔出奇

黃港人嘅大陸廠
唔係唔信鬼國有黃嘅人 而係點解人地要冒住比人拉嘅風險幫你印嘢做得生意都想賺架啦
未同台灣傾好就唔好整住啦好心 懶系係嘢咁

笑4

咁多年d人都唔撚醒 係連登搵食就做好功課啦

痴線？

冷處理
留言請講返同主題有關連嘅野 多謝合作

上熱門未？

你痴線

已上 差啲諗住買返兩件支持下

黃香港人但內地廠

要作都唔好咁樣作啦

支持..
好抄唔抄抄goopi

好波

屌佢老母 推撚到佢收皮

熱門
話撚左佢係人血 起底真係一目了然
其他唔關黃post無野宣傳
一有關黃就一撚定有野要宣傳 好明顯喎
今次到人血純白tee design 抄台灣牌子 made in 支那 重要overpriced 重有好多問題。。。
到ig 其實好明顯 先用文宣draw attention 吸夠咁上下人就開始sell product
樓主以為自己好醒？！ 實狙到你仆街

又呃同路人錢

被人踢爆左 ig仲唔del post 想繼續呃鳩人
繼續追擊條仆街 食人血饅頭食得咁開心

樓主仲要個no.好前 7千幾

大家都應該獨立思考下，唔係下下人哋一話自己黃就乜都撐咗先，黃人都可以有仆街，唔好盲撐一味跟風叫支持呀如果唔係睇到依個po我已經準備入數買白T

睇錯係7萬幾

咁快開到二？

食人血饅頭！
推撚爆佢！

仲有個光復香港中文電碼打錯

今次大家夠心水清！真係要大家一齊把關

屌你老母
打住黃店旗號賣支那嘢
唔只係得嚟間
大把ig黑店都係咁

黃店唔割
含淚照賣

條抄狗間鋪嘅IG 歡迎大家留言

其實個袋係似嘅
但件tee都唔叫似呀

9.9都好似
全世界都係抄黎抄去

手足

點解次次一話係自家品牌就會好快比人踢爆係make in China
之前手工皂又係咁

佢同思想蛇邊個7啲

真金不怕紅爐火
偽黃最怕淘寶貨

係香港話自己出時裝品牌十居期九都係呃鳩人

上個post條友頁頁衝出黎柒
一開始人地問佢產地就瘋狂迴避唔想答
之後到有人質疑佢個設計抄台灣品牌有埋圖
佢就話係參考但明明抄足仲要佢件衫明顯柒好多
再有人問左佢幾頁拎紙樣
最後就拎左個殘體字紙樣出黎

仆街。。原來一直有fol開

搭車遠都係困難 真廢青

影撚衰哂

條撚樣之前好似仲學人推黃店外賣
嫌賺唔夠 仲要繼續吸血
今次仲要打正旗號消費12位手足
推到佢仆街冚家產

思想蛇係深黃手足 高汁好多啦

自我宣傳反應真係好兩極

佢一開始好似係扮文宣acc引人follow 跟住就del哂啲野轉賣衫呃錢

食相太難睇。
你開宗名義 抄人設計 但 cutting 方面有造修改 for hk people，好撚過比人踢爆之後先係兜。
$138 一件唔貴，但呢件垃圾免費送比我，都嫌佢浪貴我衣櫃空間。
衰撚過 hall tee

手工皂最後咪點 呢班垃圾一定要追擊

講到台灣野要賣好撚貴

Btw支厰9成9有新疆集中營綿花出品啊
黃佢老母閪

Report ig 可以？

笑撚死

IG已經睇唔到留言

佢話黎緊出一隻搵台灣廠會賣再貴啲

好撚戇鳩

屌 頭先仲未鎖留言

屌你老母福建狗mon緊post？
又話貼紙樣？仲畫緊？

最憎d黃店網店咩都唔做扮黃呃人
事但出兩個飛機post就話黃

轉個撚頭就俾錢奶共

其實都幾撚肯定佢無改過 我有goopimade同款唔同色 完全唔覺有咩問題 再講 台灣人同香港人身型有咩唔同

一睇到佢開post都估到係瀨野

唔知點解上得連登話創左品牌既無一次係成功唔係炒就係呃人

利申：事前完全唔知佢抄人

有咩問題

條撚樣即刻post返啲社運相
話比人知佢有落場

就係想講偷雞唔到蝕渣米
做人俾啲良心好～

嘩屌 假撚到。。。。。

屌你老母垃圾仔 又話真金不怕紅爐火照妖鏡 你老母臭閪鎖留言 咁撚驚當初學人掠水呃人抄設計

應該係一開始用文宣po嚟呃followers
之後archive咗
依家先放返出嚟？

健哥又阻人搵食

算唔算人血饅頭

一定係啦 屌佢老母

無心想騎劫
呢件擺明抄patagonia仲美化成件事
打咁大篇文講靈感不如攞啲時間去畫圖好過啦
影衰香港設計

佢幾有原則

cls,睇黎佢地真係覺得自己 有 '用心設計' 過。

設計靈感？抄就抄啦
學埋支那人講咩致敬

講真連登仔雖然大部份反社會人格，但都有我呢d正常人

麻煩以後上黎宣傳自己產品既人，唔好再整呢d垃圾啦，前車之鑑已經有咩bee，你係好睇又抵既話，我當買件衫有咩所謂，今次純白tee你夠薑賣$158就真係幫唔到你.....

原post正一cap水狗 過主啦r生意

傻閪

我估呢個係想玩致敬
佢起碼有大大方方講

不過
致敬呢家嘢
一係你係一線brand
一係你係一線designer
如果只係啲local細brand
少做為妙

夠膽喺連登賣廣告
推推

同bees有咩分別

賣手工皂都懶到咁

推到條仆街香家產

當年FINGERCROXX致敬哂所有BRAND扮DESIGN都係咁啦

個個人都想搵錢
但錢唔係咁搵
你消費呢場運動
你使得落咩？

推到佢仆街

老友貼錯圖？

Update Goopimade主理人回應：

其實次次連登呢d自家品牌po都有伏 所以而家ig見到係香港品牌既都唔會睇，多數都係抄

如果原po樓主夠膽入黎
我同佢買10件

其實班垃圾係咪真係當香港人戇鳩 真係明知呢啲嘢俾人chok幾下就好容易穿咗都照樣上嚟呃

條撚樣另一間食人血饅頭嘅ig

但又真係有人買先搞到愈來愈多人開檔搵水魚 此風不可長

見到大陸製就

大陸廠黃店

最大問題就係有人覺得無問題

比次機會,人地賣多2年就夠首期啦

你形容一樣野係咪只係得一個詞語
咪將中文當成全部都係大陸野啦好嗎
唔係你唔識就=大陸用語
仲要掛住哥哥個名真係好撚柒

1

唉，咁搵錢好咩？

支持本土（唔係抄嘅話）

屌你老味條撚樣撈勁多瓣

真係唔明佢post上黎做乜

係ig呃下傻仔 有人發現就block 應該長久d

唉 真係好撚驚人拎光復香港哩d野去搵食

老實講
一開頭見到個post都有浸人血饅頭味
都係抱住觀望態度

點知又抄design又大陸廠
Dllm

支持反送中,財務自由靠呢鋪,

好勁 又上多次熱門原po樓主係咪消失風雨中

有女

為誰歡喜為誰忙

想食大少少ma
諗住post上黎有連燈幫幫手promote

你都撈唔同台啦

賣衫嘅九成九支那廠
香港啲廠好貴㗎

全能到仆街

呃飯食唔緊要
點解可以呃飯食呃到咁撚死蠢
連呃飯食都呃唔到條友不如捐左個腦佢啦

我為大家提供免費娛樂

今次真係收佢皮 咁多個人原來有份以後仲點賺錢 依家啲貨咪宅死晒 咁咪蝕錢點算好

繼續推

中間sir幾時都咁正氣

麥當勞logo都好黃，可以食返了

咁多人係高登到而家兒登宣傳甚至上位都無好下場

好抄唔抄抄孤辟君
On撚99
人哋喺台灣後生市場都叫起到朵，當人盲

原來條友撈咁多都唔知呢段時間食咗幾多人血饅頭 今日就要去冇晒經濟來源

又唔係呃 有咩問題？

Pushhhh

Sorry 錯手負皮咗巴打

個問題係bad taste，黃唔黃都係小事

有無人仲有bees連登post條link想回味

健哥有晒經驗

五毛pr想洗底 收爺啦

是咁的 我搞左個時裝品牌

咁多藍店你唔屌？
手足唔使搵錢食飯？

話時話大雞樂嗰咕臣 仲有冇得賣 老實講幾有創意

健哥尾到

推 幫佢宣傳下

ching你勁識貨

推 屌佢老母抄狗

有冇邊次喺連登貼自己「品牌」係有好結果

呢次就爆係抄襲
上次就有個唔知咩bee就咁放件tee出嚟仲話擺咗超多心血，畀人屌到飛起

阿bees仲好啲無人血

嗰隻香港母雞 認真可以出返隻杯 我一定買

樓主咪又食人

果件野咁都叫設計 dklm

著開GOOPIMADE,本身都覺得佢D相怪怪地

黃絲，不意外

佢呢啲打正旗號二次創作

屌，幾時先到雞年牙

唔知有無機會起依2個幫兇 再起埋樓主

請PM 有專人會回覆

推撚爆垃圾白tee

公道講句要made in hk真係好難
起碼一定唔會係批量生產同貴

父哥冷處理 thx

屌你老味仲有九年

唔係幫手足就咪攞黃條水黎賺錢啦肉鳩酸

本土

我不嬲都正氣喎g蛇

收到

G sir

好撚柒呀屌你老母
gfhk喎

真係笑撚死人咩 仲要係度笑咩人地bees
我就真係笑

點解舊po又留到？

一個本地時裝品牌咁就被人ko左
ko師

我自己都做過下人地生產線，我自己唔係好知件衫出街價幾錢，我唔太清楚market，所以有design都唔知定幾錢好~又驚太貴俾人鏟，唔貴我又好似冇肉食。
利申我冇用錢行善。

冇人覆

Pish

所以總結係唔好用連登宣傳
用下ig 就算

條友最柒係抄

一齊推呢個POST
推到admin ban佢個acc

(加強阻嚇性) 要求ADMIN 即時BAN "福建同香會 #2687" 帳號

黃臥底

你咁急做乜

推到佢仆街 食人肉饅頭？

推推

我要買黃tee點解唔幫襯貓毛
起碼人地真設計香港製造喎

所以而家一見到同抗爭有關既商品都會睇定啲先

放goopi張相係前 第一下嚇死以為係佢抄人

大雞樂做到嘢

其實gfhg係stand for...?

呢啲所謂既香港設計師咪就以為香港人唔會留意其他地方既ig,覺得抄左人地啲野唔會比人發現

咁都搵到

其實係佢個website 到搵only

我都想買返隻黎抆屎

唔好搞呢兩位Model 我見過佢哋⋯⋯

個設計師創意總監話自己因爲係毒撚所以搵唔到女著
黎影相 啫係唔係俾錢搵model 而係一係fd底 一係設計師本人 眼見個fd食人血饅頭都唔篤灰

幫推

好撚癲
佢差唔多每個post都係借黃黎promote自己生意
個腦一味諗緊點樣賺黃既錢
點解可以咁撚扭曲

個陣都幫親過佢間gfhg_design
講到明話寧願貴啲耐啲都要台灣製
開post唔會支那製 點知買返黎...

拿真係有買架

支那製唔緊要呀 大家明成本問題同本地資源唔夠
唔好呃人呀不過 人地goopimade WISDOM真係台灣製就台灣製架

不過店主係荔枝角d2place擺完和你宵
都有一齊行去收押所聲援手足 算啦咁

支持本土文化 好似oldsoilism幾好呀
希望唔好變成欺騙

我專打饅頭狗

唔緊要啦ching 佢話間支那廠係黃

呢兩位咪搞手囉屌係咪有料爆？

抄襲係藝術大忌

大雞樂

真係好多人借黃營搵錢

佢咁講我咁信啦 著落唔係差既咁

屌你老母

做生意仲仆街過對家

推 呢啲垃圾死全家

屌 知唔知醜㗎

呢件垃圾笑死人
叫人唔好人血饅頭轉個頭食到集集聲

屌追完成個post 嬲過俾佢搵笨

關左留言，仲柒過bees

你都戇鳩嘅屌你老母 個福建同鄉會自己又話冇撚錢請人 毒撚喎 咁即係呢兩條撚樣一定識㗎啦 分分鐘其中一個係佢本人添想甩身扮唔關事 仲有你老母臭閪呢兩個人係共犯唔係乜撚嘢model 未撚見過一個米7都冇另一個就話米7但睇落去似米6 笑撚死人咩 真係乜撚嘢都係假 係真係唔關事嘅篤灰囉 你身邊嘅人咁撚仆街上嚟呃人掠水 你唔篤佢出嚟 唔係諗住可以置身事外啊

我唔識老闆，只係知呢兩位手足係收錢影相，佢哋有一個係有經濟問題。
我知嘅係咁多，小心炒車

所以大家未搞清楚嘅時侯小心搞到唔關事嘅人

仲柒過bees

見你好落力幫口，又幫口話其他牌子都有類似pocket設計
係咪你就係16x cm巴打

講真，個「創辦人」擺明唔想一開始拎舊錢出嚟做品牌，先話咩第一批造支那貨，擺明係想賺到錢先再拎賺到嘅錢山嚟做其他貨，有無可能拎錢出嚟請人影相呀

再者，如果真係出錢請，即係覺得上鏡嘅人外型ok見得人上得鏡啦，又洗唔洗開post時遮樣呀，你有無見過人俾完錢請個model返嚟影相，個campaign 出時會遮model樣？

黃屍錢咁易賺🤑

我明你狙鳩創辦人無問題，但你真係搞緊其他人，我講佢哋唔關事你唔信都無辦法。

佢哋收錢只係影相係事實，想做鳩人唔係咁做

老板整支那製係抵屌
但幫到我朋友 都係事實

非16x巴

黃色時裝嘅話唔去睇下Blacklist.852?

要人信會有人俾錢請model影相但model樣要遮，有啲難度喎
如果肯俾錢，做乜唔俾錢請埋女model呀

林鄭夠話佢好愛香港人啦

尊重made in hk黃店 但啲design真係買唔落手

咁簡單 model 係收錢嘅話 即係同個designer非親非故
係俾人利用 咁更加應該篤條友出黎 點都有contact 呱
我諗無乜人會針住2個models 黎插 依加係請求2個model 篤個食人血饅頭嘅人出黎喎。 反正啲相原本係官網公開咗 係人都睇到

又有on9仔

唉救命呀
唔好再柒啲

連登仔出得嘅創業post 9成9都係走捷徑 左抄右抄 甚至偷呃拐騙

兩地差異好大
體格唔同
可能都受一微秒時差影響

Bees原班人馬？

真⋯仲要人血

反而風扇巴打個個就蝕錢

騙子推到坐監